如果有Hong Kong got talent，邊個做評判？

有咩人適合

Youtube 三巨頭：達哥，大J，伍公子

Do 姐 森美 林狗 hocc

劉江 劉華 江華 劉江華

林夕 Ironman

Hong Kong’s Got Talent

。。。。。你最適合

我

《點解要攬炒》MV成功比黃圈手足騎劫

表演生含tear gas

殘酷一丁咪係囉

港版piers morgan

陳小春同黃子華

花姐

曾志偉 安德尊 幸福賓周

汪明荃

請小儀都唔會請森美
轉數慢 講嘢唔中point 仲要鳩流流